Me Christmas 同舊bf去了轉台灣，出事啦

The problem is like that, this year Christmas, because my now bf is busy on working, no time 陪i , and suddenly my old bf app me he can payme a free trip to 台灣, he said different room ge, so i go with him. However, on the Christmas day, me and him drink a lot, me 好似不由自主地跟him sleep jor. He “centre out” me twice, then me "centre out" him back twice, me very worry because me and now bf 有plan結婚, very worry he know then 唔要me, now my question is if today me back hong kong and go to 藥房buy “things back pill” , will it still 有效kill his sperms?
(P.S. seriously ask, please no plastic reply. )

太長 不睇了

Man won’t get pregnant 樓主放心

He “centre out” me twice, then me "centre out" him back twice

又英又中

男男洗撚事後丸

ka la 啡都係演員，俾D誠意好冇